［自助餐］九龍香格里拉 VS 港島香格里拉

有冇人分享下邊間好食 d?

九龍嗰間款式多啲，港島嗰間我個人覺得好食啲

大概有咩野食令你印象深刻既？ 大大係食早餐午餐定晚餐呀？